%%%% this file contains the first four pages of the document%%%%%%%
% propuesta de tesis doctoral de la escuela de ingeniería mecánica 
% de la universidad industrial de santander
% Autor: Carlos Alberto Flórez Arias
% email: carlosfloar@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand\BackgroundPic{%
\put(20,10){%
\parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{%
\vfill
%\centering
\includegraphics[width=0.9\paperwidth,height=0.92\paperheight,%
keepaspectratio]{images/background.pdf}%
\vfill
}}}

\newpage
\newcommand\logospic{
\put(0,0){
\parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{%
\vfill
\centering
\transparent{0.8}\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,
keepaspectratio]{images/logos.pdf}%
\vfill
}}}

\linespread{1}
\renewcommand{\thepage}{\roman{page}}

\begin{titlepage}
%%%%%%%%%%%%%portada%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}
    \begin{center}
        \vspace*{2cm}
        \Large{Propuesta de Tesis Doctoral:} \\ 
        \huge \textbf{Poner aquí el Titulo de la propuesta}
            
        \vspace*{2.5cm}
        \normalsize
        PRESENTADO ANTE:\\
        \huge
        \textbf{Comité Asesor de Posgrados}
            
        \vspace{2cm}
        \normalsize
        Por:  \\  
        \huge
        \textbf{Nombre del Estudiante}
            
        \vspace{2cm}
            
        \includegraphics[width=0.45\textwidth]{images/logomecanica.png}
        \vspace{2cm}    
        
        \textbf{\Large Bucaramanga, xxponeraquilafechaxxx}
            
    \end{center}
    
    \newpage
%%%%%%%%%%%%%contraportada%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{empty}        
\begin{center}
\begin{spacing}{1}
\begin{tabular}{| m{5 cm} | m{4 cm}|}
\hline
\rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8} {\small \textbf{ELABORADO POR}:} & {\small \textbf{APROBADO POR:}}\\
\hline
         & \textit{{\footnotesize Comité Asesor de Posgrado}}\\
         & \textit{{\footnotesize Acta No. XX del XXXXX de 2020}}\\ 
\hrulefill & {\footnotesize Código de la Tesis:}   \\     
NombredelEstudiante  &      \\
{\footnotesize Estudiante de doctorado} &  XXCODIGOXX \\
\hline
\end{tabular}
\end{spacing}
\end{center}

\begin{center}
\begin{spacing}{0.5}
\begin{tabular}{ m{9.5 cm} }
\begin{center}
\textbf{Universidad Industrial de Santander (UIS)\\
Documento Confidencial}
\end{center}\\
\begin{footnotesize}
Ni la totalidad ni parte de este documento puede reproducirse, almacenarse o transmitirse por algún procedimiento electrónico o mecánico, incluyendo fotocopias, grabación magnética o electrónica o cualquier medio de almacenamiento de información y sistemas de recuperación, sin permiso escrito de la UNIVERSIDAD INDUSTRIAL DE SANTANDER.

Este es un documento interno de la UIS.  Al recibirlo no podrá pasarlo a persona alguna excepto las que se le indique en la lista de distribución autorizada por la UIS. Cualquier persona externa a la UIS que utilice la información en este documento asume la responsabilidad por su empleo.
\end{footnotesize}
\end{tabular}
\end{spacing}
\end{center}
\begin{center}
\large \textbf{ \textcopyright - Universidad Industrial de Santander (UIS) – 2009}
\end{center}
\newpage
%%%%%%%%%%%%%Tabla de contenido%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\AddToShipoutPicture{\logospic}
{\centering
\singlespacing
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\listoftables
}
\newpage
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\setcounter{page}{1}
\addcontentsline{toc}{section}{RESUMEN DE LA TESIS }
\thispagestyle{empty} 
\begin{center}
\Large\textbf{Propuesta de Tesis Doctoral}\\
\large\textbf{poner aquí el Nombre de la propuesta de tesis doctoral}
\end{center}
\hspace*{0.5 cm}
\Large\textbf{RESUMEN DE LA TESIS}\\

\begin{tabular}{ m{4 cm} | m{10 cm}|}
\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Título de la tesis doctoral} & \small Poner aquí el nombre de la tesis doctoral.\\
\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Director}		&	\small Aquí nombre del director\\

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Autor}      	& \small Aquí nombre del Estudiante\\

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Tipo de investigación}				&	\small 		\\

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Costo total}	&			\\	

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Plazo}	&		\small 	\\	

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Programa Nacional de Ciencia y Tecnología:}	&			\\				

\cline{2-2}
\footnotesize \textbf{Posibles Entidades Interesadas en los Resultados}	&\\
\cline{2-2}

\end{tabular}

\hspace*{0.68 cm}

\fbox{
\begin{minipage}[t][10 cm][t]{14.3 cm}
\small{
Breve reseña de la propuesta:
Incluya aquí una breve reseña de la tesis. Indique las razones para su ejecución, la naturaleza del problema a resolver, ¿por qué es importante?, resumen de los objetivos de la propuesta, descripción de la metodología y el plan de de la tesis doctoral, los resultados esperados y las actividades científicas y tecnológicas necesarias para alcanzar estos resultados.}
\end{minipage}
}

% If you wish to include an abstract, uncomment the lines below
% \begin{abstract}
% Abstract text
% \end{abstract}

\end{titlepage}
